有無人法國最近有個風向係攻擊黃絲公眾人物？

牙tom
牙j

呢個推得

真抗爭定假抗爭 市民會知

蕭生就比人抹黑咁多年啦

咪一樣保持水準

拉

送返畀你

完全同意

蕭生已經到咗八風吹不動既境界

下個可能係牙祐

香港人始終有中國人嘅劣根性
鍾意內鬥同欺善怕惡
今次做到和勇不分不割已經係奇跡
如果大家明白拉攏重於批鬥
今次運動會有極大成就